
                      En primer lugar, la escena era muy simple pero muy entretenido. El minimalismo del documental me hizo pensar en lo que sería vivir como el niño.  La cinematografía de esta película era hermosa. El color esmeralda del océano era maravilloso.  Una escena en particular que fue muy memorable en mi opinión fue cuando estaban buscando el pájaro. Teniendo que vivir en una isla donde estaban aislados de casi todo el mundo, el pájaro era el único amigo del niño. El pájaro se parecía muy querido para él por lo tanto, lo buscó cuando desapareció.  El director, Pedro Gonzales-Rubio hizo un gran trabajo en Mostrar la supervivencia del niño con su padre.  La película fue conmovedora. Se trata realmente de apreciar todo en su vida a pesar de cualquier condición. Mostró cómo el padre cuidó del niño ayudándolo la mayor parte del tiempo. Aunque vivían en una casa no tan buena, estaban contentos.
Como es un documental, los actores eran muy buenos para no ser torpes delante de la cámara porque estaban medio desnudos la mayoría del tiempo.  Lo que realmente me gustó de esta película es que mostró Dónde vivía el niño al principio y Dónde vivía actualmente. Hizo que los espectadores compararan los dos lugares. Nos hizo pensar qué lugar es mejor para vivir. Me gustó la película y recomiendo a otros para verlo.
        
            